突發 Mirror姜濤叫人安全第一 一定小心

出嚟啦 講經

Stephy

Heidi

對mmc fyy你哋又咁寬鬆有閪大曬

收啦 有邊個企過出嚟
TL行動證明啊

乜嘢姜濤、Mirror呀😅 完全唔係TL韓梓亮嘅對手！

我好有先見之明

真

mirror哥